[佐敦名店喎]究竟係邊間X龍咖喱連支援路宿者既嘢都偷?

首先呢..今次好快咁引用閪吱之前去試食果兩條片先...喺呢度要多謝佢,光頭佬你今次做到嘢呀!

之後要再貼返點解我會注意到呢單嘢...係因為面書有人講...

但係以我所知兩間係唔同老闆,但我就從未食過...為免搞錯左,我睇左光頭佬食果兩條片...

發現有兩個人身影最似面書控訴果間係响另一間啊字頭咖喱...

因為光頭佬食第二間發現廚房位係有個人好似面書所拍到個眼鏡男人...而有個比較肥既女士仲要係坐光頭佬後面...

如果你去面書睇完佢個CCTV會發現四眼男人己先後幾次去偷人地支援路宿者既藍櫃...而最後灰色果段更拍到果個肥女人....

唔洗估
佐敦亞龍咖哩個老細鬼鬼鼠鼠偷露宿者食物

兩間舖老細都係仆街嚟。

亞龍老細就偷露宿者物資。
阿龍老細就起亞龍老細飛腳另起爐灶。

起飛腳有幾仆街？即係成世寄人籬下打份工先叫好仔？

冇講清楚。
佢係夾埋業主一嘢搶走晒亞龍老闆間舖同佢嘅員工。

咁就唔止起飛腳咁簡單啦，直情係起佢尾注

咁你估下亞龍偷物資個男人（老闆）個人本身有幾仆街先迫到人地女人係隔離另起爐灶喇

利申：由細食到大都係阿龍。無食過亞龍，聽十個食過亞龍既人八個講係好難食。

兩間都唔撚食啦一於，不過香港又好難揾到好食嘅印巴咖哩

點會呀，去多啲印象人/巴基斯坦人開既鋪頭食下啦

印度

你去葵涌屏麗徑啦，有一兩間巴基野夠哂正宗，同埋佢地唔係搞事個堆人黎好好服務，食過兩三次又畀下discount 送杯masala tea

求名

穆德廚房

兩間都幾好食，但香港人有機會食唔慣，太過正宗

越正宗先要挑挑佢機！

我覺得食印巴野唔好成日叫咖喱角為妙，又多豆/薯仔又油膩好易一開波就塞胃

最穩陣係叫個korma/masala 咖喱配塊plain naan試下味先，怕太油既可以叫karahi（類似下圖），會煮得乾身啲